突發！領展就周梓樂墮樓事件，公開第三批停車場閉路電視片段，片段為二樓情況

Footages of cameras on 2/F of Sheung Tak Car Park A

C27
2330 – 0013
0013 – 0113
0113 – 0200

Footages of cameras on 2/F of Sheung Tak Car Park A.

C30
2330 – 2338
2338 – 0038
0038-0138
released on Wed

pish

C27個cam係新公開

領展今次

BACK UP

甴近平

推

00：46 影到

睇定啲先

個兩個人會唔會係喬裝狗

走前面果個係咪周手足
我睇行為似前面叫後面果位行快D

最關鍵係三樓另外其他cctv,希望公開埋

好清楚呢個

點解佢跑個姿勢怪怪地咁

C27 00:54 果個係周同學？

Push